主動d真係好咩？

我驚連朋友都做唔成

唔好 會後悔

去馬啦

唔好
等適當時機先

你拍唔成都唔會想做朋友架啦 睇住佢同人一齊咩

所以樓主識做啦
一係講一係離開